有無人覺得金城安唔差

見格離post有人講張景淳 忍唔住開個post講金城安
香港都算少佢呢type男仔...
個樣幾可愛幾charm但style係行諧星路線

晚晚睇佢鳩鳩地幾頂癮
我愛你呀金城安
你睇唔睇到呀

可愛到閪噴水

方面安

安仔

佢正到仆街 好想幫佢含

鳩鳩地嘅正常男仔

大學咁教你架 死廢青

好想幫佢含

都唔算方

又靚仔又可愛
一地水喇屌
Kalok我愛你！！！！！！！！！！ 細過你嘅女仔考唔考慮？

好撚大隻好想比佢抱住黎屌⋯⋯

想同安仔互射

樓主講漏咗一樣，佢身型幾大隻。

講左

打靶仔

最正係青靚白淨同到佢扑野一生無憾

好啱
皮膚好撚靚 白裡透紅咁

大學教你咁㗎

屌你原來gay post黎

諗起都扯晒

佢好兄弟00豬都好正

而家見到佢個樣就想笑 唔知佢轉唔轉到型
咩劇一見佢出場就覺得佢出黎搞笑

呢個我都啱

諗起傻強

佢真人好似性格都係差唔多
見佢上節目都係on99咁但都幾好呀 香港算小呢種type既男仔
比起呢家個個都比比鳥懶型真係
反而呢種靚靚仔仔又白滑on99咁都幾平易近人

傻強比人放左落西伯利亞

哇 好撚可愛...
呢家嘅佢真係算紅左好多...但都登佢開心嘅

最近睇佢d訪問
入戲到連平時講野個態度節奏都好金城安

好撚正呀
好鍾意佢

好想同佢同朱00一齊3P格劍

會唔會佢做戲係做返自己

之前喺旺角地鐵站撞到 安仔 00豬 同 尋寶圖做電腦嗰個 想上去影相又唔夠膽

安仔 < 我 < 00

佢好似成日係旺角出沒

成日係將軍澳見到佢同熊心如，秦博士，朱凌凌

佢地私底下成日約出黎影相

好想屌佢/俾佢屌

佢好撚玩得

你就好好後悔無同佢哋影

Seed

試指出呢個po Gay 佬同直男既比例

直情好撚正

金章安呢

覺唔覺佢好似low mays 個奶油包

兩個個樣都好細個

安凌真係好正

佢好過龔燁好多囉

Gay post

早幾日嗰集廢青駝衰家睇到好想打柒佢做on9仔角色幾好笑 但個樣又唔差

連登仔話黑黑實實有so嘅男人先man喎
根本女人就最中意又高又白睇落乾淨已經好屈

廢青安

啲頭髮已經注定唔掂

0仔樣

佢個妹仲正

有圖嗎

好正添

凌凌豬仲正

打靶仔！

雖然要用陰遮額先得
但都係好撚正

巴打你個個post都話想幫人含

我愛朱lingling

👎🏻

好嬲中意佢佢真人同安仔好似(除左粗心大意個方面

多謝大家

好似terry咁

銅鑼灣見過

朱凌凌正d

做gym係邊一集？好似幾搞笑，想睇返

好似係以為潮偉同尚善扑野生仔 諗住殺死潮偉啲精

嗰時仲係余日潼

興奮到字都打錯撚

識佢真人？

琴日厚德麥當勞見到佢

睇錯以為話金城武

幾靚仔

愛回家台柱

你一直話金城安幾好點好⋯
但你其實係講緊周嘉洛⋯

金城安只係廢青

係呀 我想讚係讚周嘉洛
但啲人都識佢做金城安多
所以就講左做安仔

唔知佢真人同金城安個性格似唔似呢

坑口成日撞到佢，好nice

之前見到係一田食壽司
好靚仔

成日覺得佢想學周星馳

佢好撚MATCH愛回家個角色
個咀都好有演技

前排又係呢間老麥見到 不過佢好趕時間咁

但你又記得人哋叫張景淳而唔係龔燁⋯

係popcorn撞過佢一次
真人好撚靚仔啊

醋娘子果集基到核爆

佢真係好可愛好得意

根本係男神

me or 安仔

有睇佢YouTube 訪問，係幾有星味，有啲似周星馳後生喺無線嘅感覺

Me

王祖藍咁款

有集愛回家個主題係講佢
睇到佢啲皮膚勁好跟住開始有留意佢

大愛朱凌凌

請指教可以係將軍澳邊到撞到佢？
利申住將軍澳

撞過佢夜晚喺街跑步 都幾撚大隻咁

唔好再扮周星池會正好多

大佢三年既女仔唔知佢會唔會考慮呢

好想同佢同00 3p....

佢好似住坑口

好fit

只係知佢有個家姐
唔知道仲有個呀妹
如果係 佢啲基因都幾尾機下

acc名呢

係popcorn見過佢
個陣佢個樣好開心咁睇波鞋
同金城安一樣

前排都係MTR見到佢啦
咪話我馬後炮 一早我就覺得佢D表情同動作好撚好笑
有少少星爺既影子

廢事比人屌得屎忽開花...
補多句先 真係少少..但拍馬比唔上星爺啦梗係

好鍾意佢，青靚白淨又幽默之前睇過一個佢嘅訪問，雖然表面都係傻更更咁，但覺得佢都好知自己做緊咩同幾有諗法

我覺得金城安靚仔過朱凌凌
係咪我審美有問題

見過一次好靚仔

連登仔成日話自己中上樣

我覺得金城安做標準黎計中上樣就差唔多

唔只中上下話，呢啲女人湯圓樣黎喎

好想瘋狂去巧遇佢

媽咪我睇中左對限量版波鞋呀

死
同佢好似樣

中學同學份人好好

介紹俾我識得唔得

想連登仔認清下現實 成日話自己靚仔 因為毒既性格累事

直頭好啦下話

佢去左外國留學之後都少聯絡

佢個定位由屋企無聊人轉左做破壞力強既廢青
岩岩睇番苦主個集真係笑到仆街

扮中同聚舊 再熟番

好撚正 青靚白淨無性病

好撚得意

我覺得金城安靚仔過朱凌凌

港女安
最鐘意佢同朱ling依個組合

住我樓上

靚仔過果個咩陳家樂，唔明點解d人話陳靚仔，個樣好老一睇就知上左好厚粉，又d太監公公feel

佢係典型大陸靚仔樣

識人做tvb，話安仔真人都靚仔，態度都好好，又冇想像中咁支整，擺款咁。

想反傻強就估唔到，真人又矮又串，又支支整整，仲要成日遲到，所以都cut咗佢個角色，遲啲套劇會話佢出外國讀書（唔知而家電視播到嗰度未）

教練 我想做愛

相反*傻強...

Kalok

佢個角色就係比cctvb拎來標籤同踩大學生

哇屌，扯咗

金章安 金城武我就識
金城案 who？

凌凌豬都好正
我愛凌凌豬

識野
除左尻左d之外佢真係好正

其它劇佢仲係做緊d保鑣呀黑社會手下果d
一見到佢就好好笑

好想識佢 佢真係好得意好得意 又on9又白 完全係我果type 真係好想知佢身高

我都覺 好bfable

個坐姿...係咪扭親條頸呀

年頭見到愛回家嘅演員係商場有活動
樓上有4、5個男仔係咁起勢叫金城安

坑口撞過佢
真係幾高幾靚仔

178cm 利申我條仔嚟

佢坐得好搞笑

有無ig名？

周嘉洛真係好正

真心做得唔錯
新一代演員黎講幾突出

金城武就識

係ssp撞過佢
係隔離炸 有眼神接觸 但唔敢搵佢影相
真人好白

明明佢對上一套八時入席做富二代pa仔好正常，但做左金城安之後就返唔到轉頭

睇佢做戲真係好有星爺嘅sense
d小動作好正
例如佢玩轉譚道德嗰集
喺學校掃地
掃到去場邊有d樹葉吊喺度佢撥開嗰下
我覺得真係得星爺係會做一樣嘅動作

Ig 呢

176

皮膚勁好
係真白裡透紅果隻紅，呢d無得呃
好撚羡慕
安凌真係天生一對
kalok就好欣賞佢咁後生演技又自然又夠放

why？

覺得好正 愛回家有佢一定睇 正過朱00

直情好正又靚仔又鳩鳩地咁fable
00豬都好正

唔錯，不過嗰髮型執下仲好

屌我先

撞過佢三四次將軍澳 坑口都有

淨係拍過三次拖

00勁細個 98年

00仲好j

佢仲話前幾次拍拖覺得唔係真係愛，係小朋友玩玩下咁，幾時認真拍下拖

即係puppy love

直男都想含佢啦 唔好玩啦ching

gay post

真人都好講得笑 好金城安feel
係愛回家應該真係做返自己
利申：係amp同安仔 紅衫魚影過合照

可x?

做喊戲笑戲都幾好

佢D皮膚真係好過好多女仔

朱00都好正 好j

有啲手曹永廉

皮膚真係好到不得了

右下男人黎

電視城

朱凌凌

左上同右下都同呀哥幾似，不過兩個都係靚

有觀眾緣
做戲又搞笑
真人應該都性格好
至少無咩人話講佢負面野

有日見到佢買貢茶
我大嗌左句 係安仔啊
我媽以為許志安

好正好想幫佢含

多謝大家支持

Ex係同佢小學同學
以前小學已經係drama club

直男？

其實幾靚仔

將軍澳見過佢好靚仔好高大啊屌

一定好好屌

住將軍澳都撞唔到佢

佢真係好BFABLE前幾日有人話愛回家HIP HOP果集好搞笑，我去左睇亦都係第一次睇愛回家，就已經愛上左呢個角色周嘉洛你好正呀

你200磅肥婆點抱呀

其實佢幾好戲

ac名呢！

嗌佢許生都唔應

好正 同佢做朋友應該會好開心

住我附近
成日見到佢係樓下公園同女女飲酒吹水

咁靚仔梗係溝下女

幾年前係MK見過佢
同其中一個女角一齊 但佢仲吸引過個靚女
跟住望住佢 佢對住我微笑 幾好禮貌

仲有好多笑料架
係酒店 行過見到同事就鞠躬講
辛苦哂！ 辛苦哂！
依家係電視見到佢既演出
都唔會覺得有違和感 一鳩樣

邊個post講張景淳？
我想睇

有少少傻仔 樣衰

絲打都好靚女

咁袁生呢

真係唔明有咩靚仔
我反而覺得朱凌

凌凌場對手戲
點解無人post

其實真係好感動估唔到咁多巴絲對佢既觀感幾好周嘉洛！好多人支持你呀！
睇唔睇到

有次O係APM 見過佢

果然係破壞王

見過真人，都幾白淨

啤啤！！

朱凌凌都好靚仔
有個節目佢幫安仔解圍
有義氣 夠兄弟

原來真人都係咁on9

朱 0份人 cool d，靜D 但兩個都好索

真人見過 幾撚靚仔
見到都出哂水

見過一次搵咗佢影相 仲俾佢話我似張振朗

朱凌凌戲裡戲外都好錫安仔

啲ex嬲死佢

愛回家幾時再比集佢兩個

晚晚J
支持金城安呢個打靶仔

佢女朋友住我果棟樓
有次見佢地係到等𨋢

廢青安你真係好可愛啊

女朋友定ex

見過真人影過自拍
真人高到癲
方包面其實無上鏡咁大

青靚白淨仲要有埋肌肉

點知係女朋友或者ex

幾時見到近排嘅事？

都係唔好深究好啲...
唔想知呀屌
佢之前訪問講佢好睇緣份
如果佢有佢幸福 我都會含住淚祝福
反正 世上又有邊幾個會食到你心目中既idol呀唉

見過真人,佢邊忽高

金城安朱00我好鐘意睇你地啊，要幸福啊

睇黎呢個絲打都好鍾意kalok

大家咁話

係既林老師 明白既林老師 講得岩呀林老師
呢句有聲

仲有佢個樣勁on9咁應人

最愛安仔
演技好之餘，仲要又可愛又靚仔
同朱凌凌天生一對

佢做諧星又真係幾on9又好笑

播咗好耐了

原來傻強因為咁而比人雞撚左...

群姐

佢同金城武有咩關係

真係打把仔

Isabella我出哂水啦

好想用口幫佢

不嬲唔差
第一眼睇佢會特別留意左下

好正好想睇佢地一齊

高潮都一定全身紅哂

係凌安啊

cls真人同劇入面一樣

可譽之光 女大J師兄

安凌強壯

真人幾矮
同埋瘦到幾削下

有冇175

老左啦，城寨英雄佢做老臨啲皮膚好似bb咁
勁可愛

around 170~175
行年宵佢地"成家人"係隔離一齊逼
不過係幾白淨

嘉洛仔真係好可愛

愛回家好好睇！！！！！

佢係我小學大我幾屆既同學，果時比左紀念冊佢寫，記得佢夢想果欄填做演員，偶像係周星馳，睇黎佢夢想一直無變到

希望凌凌同安仔可以幸福快樂

初出道時同王祖藍好似樣

我都勁鐘意佢
Off topic: 咁撚耐都無佢細妹ig

好鐘意金城安同00豬

見過真人 白白淨 幾靚仔
當時播左幾集愛回家 連佢角色名都唔知 淨係記得佢著住熊貓底褲
唔好意思過去影相

真心問咁既身形 冇做gym唔係阿 誇左d

如果現實中有金城安咁嘅人喺身邊，應該個個都會俾佢激到好似譚道德咁

廢青

屌你金城安嚟嘅喂

朱ling正啲

其實佢係咪想講冇落gym淨係喺屋企做吓掌上壓嗰啲完全唔做根本唔會咁fit

打把仔

S.O.

係lor 基本上冇可能 你話係屋企跟書做都算 唔落gym 就咁只係掌上壓真係太誇張

有次活動見過佢 真心靚仔皮膚靚 勁多女fans.. 矮就未到 應該173到 同埋講野搞笑

金城安有D似星爺後生時個樣, 愛回家安仔有時好似逃學威龍周星星、整蠱專家古晶個表情, 尤其個驚青樣

開頭以為佢做個個角色係比較搞笑
點知睇完佢上娛樂大家
原來佢平時講野都係 點姐baby

呢身肌肉好唔啱角色設定

佢175?

好靚仔

本人回應係178
而佢真人都係咁高
同埋大家都可以follow下佢ig 佢ig po啲野都好on9

178

佢做戲都幾自然，記得有集佢同秦博士有場幾分鐘既鏡頭，做得唔錯

有個女fans瘋狂追佢 追到係佢記得個女fans叫咩名
直播嘅時候會提佢個名 會睇佢ig story
這些機會...

咁撚7？

D 膠味係有d 似

個女fans靚唔靚先

我覺得我靚啲

推咗十幾頁都冇人爆佢黑歷史 證明佢性格真係幾好

真

好過個個乜春野姜濤多多聲啦屌
破壞王安仔好正

得on 9歷史出現
搞到我反而想知會唔會好似金城安咁，有苦主大聯盟出現

佢真人就係金城安

見過佢真人幾次
入黎買野，份人好nice，
同埋feel到佢會留意有冇人望佢，跟著會好cool咁再行快少少

自從有次係商場見到佢之後就跌咗入深坑
實物周嘉洛真係好可愛好得意

Mandy真係忠實fans 睇佢ig睇到有d尷尬

金城安破壞力驚人
次次睇佢都笑到仆街
佢真人都似係on on99 得得意意咁

雖然真係有啲老尷但佢真係追得好成功

絲有追開？其實最成功唔算係佢...
仲有啲仲勁

點解hip hop嗰集會係中意佢

間酒店係咪可以加入苦主大聯盟?

個經理睇個陣應該勁激動大叫

所以佢咪好勁，唔係講佢都可以令人鐘意佢佢一同朱凌凌講比個BEAT我 就覺得佢On9得好可愛

你個打靶仔!!

有好多人幫佢開fanspage

佢啲小動作先係佢有時係愛回家啲鏡頭到跳舞又係睇到

佢唔算多啦
大小姐呀水個啲多到

乜嘢蛇蟲鼠蟻都可以放入嚟！
唯獨是個金城安唔可以放入嚟！

同我轉左個密碼佢！！

同佢拍拖一定好開心佢咁盞鬼

SO所到之處 寸草不生呀！

個名識改

我喺坑口見過佢
同電視一模一樣
幾靚仔 好白凈

喺屋企大叫打靶仔

有啲喜感 真心膠
越睇越順眼

下集預告

愚人節好玩唔玩玩美麗

推到俾編劇睇到 等佢係愛回家做多次

凌安一生推

好撚尾機

依個角色佢發揮得好好 好自然

成日覺得佢好似一個亞視既2打6

佢有冇女朋友

佢做戲幾生猛
好過阿顧老闆個仔

佢幾好演技，演得好自然，可能係做返自己

就算個鏡頭佢只係做綠葉，佢都會做d動作黎搶fo

最重要係喜感十足，tvb演員少有

我覺得佢成日扮周星馳 懶好笑

係旺角見過真人，好高好白，幾靚仔同上鏡無分別，係u這記見佢一個人𨀣左好耐，但有一種好cool嘅感覺，無左係電視嘅on99氣場

希望巴絲新人獎去投嘉洛一票
打低個咩姜濤

硬咗!!
利伸非基

投ed
勁憎嗰個姜咩

自大到仆街
男人老狗叫自己做bb

姜b

香港有邊個喜劇演員唔會拎周星馳做參考呀
唔係演員嘅熊仔頭都係喺周星馳度攞靈感
佢跟住做而有唔少觀眾受落就證明到佢個方法無用錯到

下 出街成日見到咁上下樣嘅後生仔 有咩特別？

巴打去開邊到行街，益下我

我覺得金城武型啲

世界盃果排
之後落商場睇波見到佢

原全冇個人風格 垃圾仔

金章安正d

可能係佢家姐

張相安仔同凌凌好撚型

呀壯都唔差

其實安仔人氣同樣貌身材都係姜咩之上
如果咁樣都輸真係假民主

難怪見佢講野 行為都做到好似周星馳咁

難得後生 演技樣貌又唔錯
希望tvb可以多啲捧下佢同朱凌凌

見佢地落tag 見到成日都有人幫佢地影相影得好型

佢塊面係掂一掂都紅個種

好開心係連登有咁多人中意佢
大家都好識貨
好期待星期一佢嘅白滑身軀同精彩演出

有個人風格咪變到蝦頭/泰臣咁囉
完全入唔到屋

咁又係 你啱 嗰d直情垃圾都不如

我都覺

好鐘意你呀安仔

佢住港島

中學應該風頭躉

係東港城見過佢
應該係同屋企人行街
佢真係幾鍾意影相
攞住部相機一路行一路傻笑

傻得嚟好趣緻

係旺角見到佢同細姨食街邊野,真人唔算好高,大約176-178.

3e?

今集d表情動作真係好星爺
而且真係做到有d神髓

小學比人踢出校

正呀

係呀, 三姨.

佢D表情真係好似周星馳

安0呀
btw周嘉洛啲戲真係唔錯

其實如果星爺要搵人做周星馳接班人
金城安真係有潛質

之前睇美人魚（屋企人download左黎播）
根本就係搵班人做返周星馳做嘅野
但係只有個外型而冇個神髓
佢地兩個個共通點之一
係佢地放空嗰陣個樣係on99咁傻下傻咁
唔係個個有呢個天賦

其實我幾欣賞 畀人感覺係有連戲 有代入感 唔會未到佢講對白就on99咁企係到等

尋日再睇返
唔係撥開
係避
就係避呢下先有周星馳嗰種「小人物」嘅感覺
好冇自信，連樹葉都要避，就好似破壞之王前半嘅主角咁
正常人通常都係撥開，或者就咁行過

我都喺東港城見過佢排隊買枕頭，一田喺中間擺Booth

有時話佢扮周星馳，講真，八九十後由細睇周星馳大（無論戲院定無線重播），真係難免會有佢影子，我平時朋友間都會經常好自然以周星馳戲內容或者對白來溝通

其實唔可以話佢扮
但係佢做金城安嘅時候真係好多小動作都有星爺角色嘅小動作
例如上面我講避d細微野呀
又成日多手多腳周圍掂d野呀咁

其實扮都冇問題呀 最緊要係觀眾受落 好多嘢都係模仿開始先 再慢慢有自己特色 佢啱啱先有一個重戲份嘅角色 無里頭方面似周星馳嘅戲路係無可避免 畢竟周星馳做得好成功 好易令人覺得無里頭=周星馳 而且唔係話扮觀眾就受㗎好多人想扮周星馳反而東施效顰 觀眾咁受落佢都係佢能力嚟嘅

好想做佢女朋友

我愛周嘉洛

坐佢隔離會笑死，利申坐過佢隔離嘅小學同學

堂堂聽佢瘋狂9UP 點上堂呀

仲好口甜舌滑聊女仔and missy

kalok jai 好想同你做愛呀
見字pm

嘉洛bb我愛你呀

唔好搞我男朋友啦

lm

上面中間個張相

希望佢唔好比娛樂圈污染

kameichow 嗱我唔擔保係呢個，因為個acc private左，你自己follow睇下，不過唯一肯定既係呢個應該係佢個妹/家姐

今日嗰集

朱凌凌更啱我

你講佢？

勁幸福呀
嘉洛你真係好靚仔

我剩係知佢叫金城安

係差過龔燁啫

好靚仔啊！！

佢幾歲

今年24歲

咁高大靚仔都無女朋友

得罪講句金城安真係屈哂機靚仔皮膚好又高大。又nice 又搞笑又幽默。仲要住Tko私樓，識彈琴，普通話又講得好

點會冇 明明見到佢拖住條女

個句有錯 有聲既

喺金鐘月台近距離見過 有小鹿亂撞既感覺